# ABC069

2018-04-23

## テストケース

https://www.dropbox.com/sh/arnpe0ef5wds8cv/AAAIzvA1vAqleUO_snav4Ff5a/ARC080?dl=0

## A - K-City

- (n - 1) * (m - 1)

## B - i18n

- 最初と最後の文字と長さ-2を結合する

## C - 4-adjacent

- 数字の種類は3つ
  - 2でしか割れない偶数
  - 4で割れる偶数
  - 奇数

- 2でしか割れない偶数は右か左に固めて置いておくのが最適

- [2(,...)] 4, odd, 4, odd
  - のようになればいい

- 2がない場合は、
  - odd, 4, odd, 4, odd ...
  - `4 >= (odd - 1)`(個数)となればいい？

- 2がある場合、
  - 2..., 4, odd, 4, odd, 4
  - `4 >= odd`となる必要がある

- 場合を分けるのではなく、2はすべてまとめて奇数ひとつ、とカウントすればよさそう
  - それって結局場合分けということでしたね
